好緊張聽日要7點起身

返工呀

恭喜

終於搵到工

恭喜哂 見你搵左好耐工

多謝支持
好想訓教呀

改名啦

上班型男

g chi

stay foolish stay hungry
個名話比我聽要保持清醒

你返邊到

天水圍
男呢

真唔真呀樂富返天水圍？有咩好工吸引你入去

呢個時勢唔可以work from home?

做support狗無資格

咁爽
返工好方便
行路都得
個到有文職？

人哋新工點wfh

你有冇wfh?

恭喜，希望你遇到班好同事好環境啦

睇巴打咁講環境差同事差？

有好多文職 機構 廠 私人公司都有
男 加油唷 大家都支持你

我都想返工好近呀
港島好遠

你就好，應該到我就快失業
新工俾個manager玩
最可笑係佢都被人炒，但要攬炒我
未見過咁撚賤既人

香港人攬炒精神